{"type": "Feature", "id": 735472, "properties": {"woe:id": 735472, "woe:parent_id": 12596466, "woe:name": "Casal de \u00c1gua de Ver\u00e3o", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "POR", "iso:country": "PT", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:59.512095", "woe:alias_POR_V": ["\u00c1guas de Ver\u00e3o", "Casal \u00c1guas de Ver\u00e3o"], "meta:updated": "2020-08-22T02:46:53.607069", "woe:alias_POR_S": ["Aguas de Verao", "Casal Aguas de Verao", "Casal de Agua de Verao"], "woe:adjacent": [737757, 748914, 748503, 742257, 29386067, 748780, 738303, 55867624, 56040693], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424925, "town": 0, "planet": 1, "county": 12596466, "suburb": 0, "state": 2346566, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 56043605, "woe:hash": "ez4d8u30ntfb", "geom:min_latitude": 39.833279, "woe:centroid": [-7.69976, 39.83783], "geom:latitude": 39.83783, "woe:max_longitude": -7.69384, "geom:max_longitude": -7.69384, "geom:centroid": [-7.69976, 39.83783], "geom:max_latitude": 39.842381, "woe:bbox": [-7.70568, 39.833279, -7.69384, 39.842381], "geom:bbox": [-7.70568, 39.833279, -7.69384, 39.842381], "woe:min_latitude": 39.833279, "woe:min_longitude": -7.70568, "geom:longitude": -7.69976, "geom:hash": "ez4d8u30ntfb", "woe:latitude": 39.83783, "geom:min_longitude": -7.70568, "woe:longitude": -7.69976, "woe:max_latitude": 39.842381, "woe:repo": "woeplanet-town-pt"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-7.69384, 39.833279], [-7.69384, 39.842381], [-7.70568, 39.842381], [-7.70568, 39.833279], [-7.69384, 39.833279]]]], "type": "MultiPolygon"}}